On considère la fonction $f$ définie sur \R et dont la courbe représentative est donnée ci-dessous.

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}[declare function={f(\x) = x^3-3*x+2;}]
    \begin{axis}[%
      axis y line=center,axis x line=middle,        % centrer les axes
      x=2cm,y=1cm,                                  % unités sur les axes
      xmin=-3.4,xmax=3.4,ymin=-3.2,ymax=5.2,        % bornes du repère
      xtick distance=1, ytick distance=1,           % distance entre les tirets sur les axes
      minor x tick num = 3,                           % sous grille suppl'ementaire (indiquer le nombre de trait en plus)
      grid=both,                                    % indiquer quelle geilles afficher
      tick label style={font=\scriptsize,black!50}, % description des labels sur les axes
      ]
      \addplot[mark=none,colorSec,very thick,domain=-3.4:3.4,samples=150] {f(x)};
      \addplot[mark=none,only marks,samples at={-1.75},colorSec,nodes near coords=$\mathcal{C}_f$,nodes near coords style={anchor={east},font={\large}}] {f(x)};
    \end{axis}
  \end{tikzpicture}
\end{center}
Pour toute les questions suivantes, on écrira une phrase expliquant la lecture graphique et on donnera une notation rigoureuse de l'ensemble des solutions.
\begin{enumerate}
  \item Résoudre graphiquement l'équation $f(x)=4$.
  \item Résoudre graphiquement l'inéquation $f(x)<0$.
  \item Résoudre graphiquement l'inéquation $f(x)\pgq2$.
\end{enumerate}